
                      EXCELENTE, es lo qué está pasando en Argentina (elecciones paso/presidenciales 2019). No hay qué tener mucha imaginación para saber, qué actor/actuación se corresponde con la realidad ARGENTINA.
EXCELENTE !!!!!  SE ADELANTARON A LO QUE OCURRE EN EL 2019 EN OTRO CONTINENTE, ARGENTINA (QUE PAIS GENEROSO !!!!).
        
            